[反國安法]"反詩"兩首

以下兩首詩，好可能係國安法實施之後被定性為"反詩"，希望大家可以做個見證，到時仲可以見到我。

《十年未晚》

光輝不再待從頭
復興無期空悲切
香火欲斷留殘志
港灣遠去別傷城

時光飛逝殘燭去
代有英雄豪傑出
革新還待青松至
命定終須少年來

《作今明－香港》

昨日繁花盛，百家互爭鳴
墟市接天際，商旅滿舟船
毋須朝夕令，仍見治安寧
終歸易轅轍，頃刻成絕景

今日無所剩，百花盡凋零
良人絕於野，鄉舍不復存
欲違中樞命，再見是清明
當即立宏志，不屈義填膺

明日誰可定，捨身開太平
民志不可奪，薪火永相傳
重光還清政，復見盡光榮
必將換旗幟，衷心成願景

但願

支持
9/10 !!!!

oh my god

書法家

推。。。

推
禁詩兩首

高質

好詩但唔洗咁sad

拋磚

香火斷續碑陵前
港島再聚思昨年
獨聽囹圄泣血聲
立國終須背水戰

唯見英烈鐵骨錚
一騎輕笑絕泥塵
出師復國滅共魔
路遠何妨伴君行

同路人